新手，想砌部大約3000既打機，求list

想打下nba ,total war three kingdoms

3千銀連三國 recommended spec條邊都掂唔到...

3000蚊玩踩地雷

3千蚊你打飛機算啦

三千可以睇YouTube

LM

iPad